痴撚左線，呢把係咪刀嚟

我以為頭巾當頭盔咁揸電單車已經夠曬痴線，點知會連刀都帶埋出街搭地鐵

帶定頭盔先，我都唔100個%肯定係咪刀

匕首

波斯王子？

宗教野來
好似係合法

係

佢地宗教合法帶刀

錫克教徒可以帶匕首出街
有申請就得
宗教聖物黎

錫克教合法帶刀出街

錫克教匕首呀
樓主讀多啲書先啦

人地係攞正牌拎出街

ust南亞仔黎
我老友

錫克教合法

小松帶刀

新入教可唔可以帶呢把野出街

佢最鍾意食kabab，去到邊都要切舊食

錫克教信物黎
好似戴十字架咁
UST 南亞仔應該答到你

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

我真係要讀多啲書

外國勢力

有請UST南亞仔

咁想問下點試明係錫克教徒

@ust南亞仔